【已經有追求者】前主播黃麗幗一年幾婚姻結束 樂觀面對：生活要向前望

無綫嘅新聞取向，一直有唔少爭議。不過，新聞部盛產靚女確係事實，只係近年「睇得」又有料嘅男女主播走完一個又一個，唔少女神級主播仲加入咗人妻行列，令網民大叫心碎了。

現年28歲、前年被海通國際睇中嘅前主播黃麗幗（Ruby），早於15年已經成為人妻，當日有網民得悉Ruby要嫁人，仲傷心得喺討論區留言話「連黃麗幗都結埋婚，人生仲有咩意義？」但係世事無絕對，《蘋果》收到消息，Ruby原來已經離婚，更有傳回復單身嘅佢，身邊已經有唔少狂蜂浪蝶。

據知，15年年底結婚嘅Ruby，去年年中已經離婚，至於離婚嘅原因，就係最老土嘅「性格不合」同埋「因了解而分開」！有認識Ruby嘅知情人同《蘋果》講：「其實Ruby結咗婚之後，好多時都覺得佢唔開心，大家都好少見佢老公同佢一齊出嚟，有時覺得佢好孤伶伶。」

不過，知情者話Ruby同前夫係和平分開，又話：「分開原因主要係生活上嘅嘢好多唔夾，住埋一齊相處唔到咁啦，或者因為佢哋拍拖十年都冇試過同居，不過無論如何，身邊朋友都會支持佢決定。」

回復單身嘅Ruby，工作依舊忙碌，不時都會喺社交網分享工作上嘅嘢，但偶爾都會update一下自己近況，上星期佢就喺Ig貼咗張企喺沙灘上嘅相，仲留言話：「人生與幸福從來都不需要向別人交待。」似乎有所暗示。

《蘋果》聯絡過Ruby，對於離婚傳聞，Ruby透過短訊回覆時直認不諱，但就話唔想講太多。問佢係咪傳聞中，因為同前夫相處嘅問題導致分開？佢就話：「Sorry，真係唔想講太多，都唔想影響到佢（前夫），我哋仲係朋友，仲有聯絡。」

之後Ruby再補充：「其實我哋分開咗都無主動講畀人聽，始終唔係開心事，只係大家朋友知，而且都要向前望，要過生活，大家都想快啲過正常生活！」問Ruby身邊係咪已經有追求者？佢就話：「都有朋友話介紹男仔俾我識，順其自然啦，因為我依家再讀書，希望快啲考CFA（特許金融分析師），攞埋分析師牌。」

黃麗幗15年成為人妻，原來最近已經離咗婚。

據知佢係哋係性格不合而分開。（ig圖片）(蘋果日報)

黃麗幗話有朋友話介紹男仔俾佢識，係咪發展就順其自然。（ig圖片）(蘋果日報)

Who

點解會死圖

who.gif

樓主原來貼圖都未識

係上載圖果個網收咗皮...

拍左10年都未試過同居 一結婚同居就離婚
可能大家都只係等緊一個機會分開

55

入左無線，個樣進化到變第二個

果一期咁多個係得german采仲做緊，不過佢偏偏就係最冇觀眾緣果一個

相處好 同住難

呢條女 成日朝早黃埔站返工
撞過幾十次
靚係靚 但成浸臭西味

恕我直言，主播轉做金融性格多數功利實際

玩夠你個閪未離婚囉 傻閪

拍拖10年先知性格不合 係唔係做金融G，結咗婚先知老公唔夠「上進心」？
咪鬼幫CCTVB D現職／前主播宣傳啦，有d人心態都係做明星／金融雞鴨，愈多上報機會就愈開心，點會有心做呢行？

雞

香港早晨佢拍李文欣真係好趕客

現年28歲、前年被海通國際睇中嘅前主播黃麗幗（Ruby），早於15年已經成為人妻，當日有網民得悉Ruby要嫁人，仲傷心得喺討論區留言話「連黃麗幗都結埋婚⋯

被間公司睇中娶左做老婆，新聞咁寫係咪想話黃麗幗做雞？原來佢係啲咁嘅人，我好驚訝。

兩個嬸嬸 個樣又惡 又大份